又話可以做翻朋友嘅，做咩唔睇我msg?

做翻朋友姐 無話要同你傾計

得閒飲茶係咪真係會飲茶

仆街黎 分手係唔會做得翻朋友

係

好撚傷心

做到朋友就代表之前無愛過

睇下我個msg好難咩 朋友喎

做唔返就唔好逼人la